有人瘋傳藍絲時間表

各位手足，知己知彼，百戰百勝。。。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

埋伏ok?
依家變左敵在明

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

如果可以入來討論下，睇下做唔做得過

去長沙灣?

藍田都有份？！ 點算好呀